下年我地又多幾萬票，死緊d費老，後生夠18

150*365=54750

唔能夠自滿

重點係轉化新移民

睇下觀塘輸得幾慘就知，每日150唔CUT你等住香港變中國啦

要拉攏20歲以下未做選民嗰啲高中/大學生

廢老好難死 要努力